［召喚高登巴打］唔拎係呀化 同 Northanwest

想問問你地有關頭髮問題

想召喚高登巴打咁要過返高登至得

冇ac
希望佢地兩位高登巴打望到

推